由幾時開始 男識女會變左比人話狗公

唔知係香港風氣定其他問題
我4 5年前 玩online game 傾一陣加個msn 就可以順利識到女仔 而且之前d女仔根本無而家咁高鬥 就算識佢唔到 都唔會比人話狗公

但到左今時今日 可能隨住交友app既興起
男多女少 我都明
但點解我可以只係講左幾句 就比人問 係咪想溝佢 想做狗公阿?
我只係想識下女仔朋友 最後換來只有失望和失望 唔止係女仔會話人狗公 連男仔朋友都不覺會話你識女呢個行為真係好狗公
我屌你 識個女仔朋友都狗公 我諗好撚多人已經做過或者做緊

男仔主動d識女叫做狗公
男仔被動等女識叫做毒撚

有無人認同?

同女仔講野已經係厹啦

女識男都被人話姣婆啦

厹定義?
好似無呢啲野

女吊高嚟賣
接近佢就係溝佢想屌佢
最慘真係有男人咁撚賤做狗
所以成堆臭閪就覺得識佢就係想做狗

係佢地小學雞姐

係咪要好似狗勁狗強咁狗沖先岩

其實點定義厹
1.係女就會討好佢

係

因為高登文化係香港近年流行得好勁，男女平等就本來大家都受，點知有溝唔到女既毒撚同嫁唔出既臭閪，仲有唔識指拖既小朋友同保守主義者，日日出po屌既狗公女既做雞，班網媒同copywriter又跟風，香港又細、住係度既人又中意吸收垃圾⋯⋯

你啲朋友好似搞錯左厹個意思

yes

有冇諗過係樣子問題
係靚仔應該係俾人話社交健康、陽光etc

2.係女都溝係女都狗衝

不過今時今日已經演表做冇條件但學人溝女

男識女好正常姐
除非果個男人成日見女就衝，唔只衝一個，一見靚啲就想flirt人
發晒情咁